突發有圖 樓梯側邊兩封利是代表咩

Rip

冥婚

rip

紅外線感應

屌 我會唔會入左異世界架 你老母

個級樓梯唔敢踩 跨左個去

你跨咗過去?
今晚我勸你開燈瞓

你今次大撚獲啦
Rip

有得諗
反正呢世女應該都冇人要

GG，Bye bye
唔跨得㗎

咁先進

做咩鳩個個都話唔跨得過去

有冇人想睇利是有咩

希望樓主過到今晚

兩封利是一頭一尾咁放即係代表有個人訓係到，但你一野就跨左過去，你自己諗下會有咩後果

屌你老母

要講唔該借借？

我影左相會唔會搞鳩我架

不如你聽日去廟喥求平安

you are my sunshine
my only sunshine

會入左你手機到...

影乜撚丫

唔驚啦
你地都睇晒相
我手機del相先

有人亂拋垃圾
代表你果到D人冇公德心

You make me happy when skies are gray

你覺得真係del到？
連登仔係咪on9 乜撚都影一餐
有咩事真係抵撚你死

LM 跟進 異世界發展

風水嘢嚟

仆街仆街仆街

你望下你後面

樓豬今晚有人同你玩遊戲

代表我嗰度啲人路不拾遺

有兩條友坐係樓梯拆利是姐 拆完唔記得攞走

9影好大鑊
建議你燒左部手機佢

樓豬下世小心

求風涼水冷

Find me

R.I.P

有怪莫怪，細路仔唔識世界

樓主今晚有伴啦 可能係仔仔添

攬炒啦

順手擺埋個結界陣

樓主無執到丫嘛

路邊利是不要採 網友：差點娶了鬼妻

屌
我唔應該影相
我驚比你地屌 我先冒死影相
連登仔會照我架可

即係過左門

乾坤一開 一收 三七氣流一轉

生個鬼仔
做洋人

樓上張閃圖搞到我盲盲地

新婚快樂

上左你身
R.I.P

就到7月 節 樓主都唔避忌下

嘩屌

我試過夜晚等巴士 睇住個C9追另一架車拎銀包嘟八達通個陣跌封利士出黎, 跟住我執左咁算唔算都係?

屌
用粗口同紅色沖喜番下先

嗱 講還講....

Quote乜撚野呀腎

樓主 同你確認下

你跨級嗰陣有冇覺得係會比踏一級用多左力？

真，congratulations

乜撚野

樓主出pool喇

唔撚洗瞓

屌嚇到個心離一離

#

已block 樓上 自己玩單機玩得開心啲

唔好quote

sor

好不安

我屌你老母嚇撚到我 唔洗訓啦今晚

好撚驚張相堅定流

咩年代呀，真係仲有人信呢d野？

樓主就正啦，生有得生鬼仔，養埋鬼仔，下期六合彩一定要問鬼仔，中硬啦你

有怪莫怪
細路仔唔識世界

屌樓上出圖個老母
嚇到個心離一離

本身已經block左po圖個個on9仔
點知有第2個on9 quote 圖
又block多件

樓主，下世小心啲

屌你老母上面個撚樣張圖嚇撚到我

樓主依加重係唔係到

樓主要係聽日中午前搞掂唔係大鑊
Btw提提你 幅相好邪 快啲del
隻女鬼望緊鏡頭
有陰陽眼 學過法 有事留tg

樓主rip

碎你老母咩
仲要又吾又谷歌

嚇撚到扔撚左部手機落地

再見啦樓主

樓主仲係唔係到

屌你老母

好彩學過下野

乾坤一開 三七氣流一轉

上面張圖嚇死人呀

樓主唔撚使驚

推到有茅山巴打嚟救你

夜晚聽到有人嗌老公
咪當慳電
冷氣唔使開

樓主今晚唔好訓 念定扑野波羅密多心經#

[quote]
屌你老母

[img]
點解quote 左
自隊一打

冇事啦 請龍哥去rap一rap 咩事都冇

樓上唔小心quote圖果個 屌你老母

你唔小心執左包媒人利是 都仲可以做啲儀式退訂
但你跨左級樓梯 就等於行左禮 係冇得反悔 情況等於入廟拜神 要跨過門檻以示對神靈尊重
另外
傳統華人社會 「跨」呢個動作有特別意思。由古至今 中式婚禮 新娘都會跨火爐 跨火爐則有讓夫家越來越旺之好運

貼冥婚圖條友係咪痴撚線㗎
屌你老母
嚇到心都離一離
我唔撚柒鳩屌你個含撚笨柒個老母個生滋甩毛爛臭花粒白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得嘅

以後再見唔到樓豬開post

樓上啲圖

found you

好撚不安

Btw 樓豬係咪住青衣？

屌你老母樓上d仆街po乜撚野圖呀

唔夠毒。
仆佢個街
呢啲post 見到load 圖都無好野
上面兩次我都過到關 位位巴絲都屌晒鬼
我以為自己無事啦 慢慢碌
屌佢老母過唔到第三關 .

dklm
嚇撚死

弱撚智

樓主呢?

貼圖同quote圖個啲快啲仆街死

樓豬

跟進樓主生命

樓豬去左邊

貼圖死全家

屌 俾樓上d圖嚇一嚇
你老味

quote你老母咩，嚇撚死我

屌你地老味 夜晚晚嚇撚死咩
咪撚再quote 圖啦

屌 po乜撚野圖呀

令我諗起潘兆聰個陶夫……
後樓梯神主牌
可以自己去google

樓豬已經去左報導

仆你個街上面個個

有怪莫怪

唔想quote圖嘅人check下預覽先po好難咩

夜媽媽睇到真係咪話唔怕

咩圖黎 好彩冇開自動顯示圖片

屌你老母 無聲音有畫面都嚇親

屌你老母臭閪
唔撚敢去洗手間田

有怪無怪 細路仔唔識世界

我岩岩拎張相去問我識識地呢啲嘢既外婆 佢話千祈唔好過嗰級 見到要轉頭 如果跨過或行過就等於入人地辦喜事既大門 一定要你入贅或嫁比佢 視乎果嗰「人」係男定女 如果同性別 而果嗰「人」又唔係善良 可能會當你玩野 小懲大戒下你

所以祝樓主好運

冇心睇到 有咩搵樓主就好 細佬仔唔識世界

留名跟進

搵阿龍哥攪攪佢

冥河

留名

( Show Blocked User - 🐶撚狗咁撚😋 )
屌你老母依家幾點啊

樓主小心

屌依家好不安

樓豬下世醒目啲，唔好再犯同樣嘅錯
見同你唔熟，比$101你，表個心意

樓主呢

樓豬呢

block撚晒quote圖啲傻鳩

好後悔入左依個po

一野block撚左五六個傻鳩

屌你老母張圖嚇撚死人

屌你老母 po圖嚇撚死人咩

( Show Blocked User - 不愛7up只愛9up )

( Show Blocked User - 愛得太遲😘😘 )

嚇死

樓主聽朝報平安啊

upup你唔好有事呀

屌你老母夜晚流流長你po啲咁撚樣既圖 叫我點撚樣瞓呀仆街

近排啲網絡小說好興冥婚樓主之後可以寫本自傳

唔好嚇人啦

留返朝早先睇
其他巴打加油

屌你老母嚇到仆街

再po不安圖屌到你老母反白眼

樓主唔見左

仆你個街嚇到訓唔撚到

樓主建議你呢幾日去d廟度del左張相 張相有d古怪
最好有香火地方圍住轉幾個圈

百年好合
幾時擺酒

老子甚麼鬼也不怕

有咩事搵我好喇唔好搵樓豬

好撚恐怖

Quote圖班撚樣係咪特登架
總之貼圖Quote圖仆街死
奉勸各位入親呢啲Post唔好較自動load圖

樓主起身報平安

凌晨3點問外婆

有錢吾係吾要啊?

唔想跨過塊咪拎咗佢囉

番嚟喇樓主

quote圖已全block

JASMINE

屌你老母
樓豬唔洗打飛機啦

夜晚你屋企肯定好多朋友仔

諗起之前廁所牆有利是封果個post

東送茶
西送米

樓主今晚嚟搵你

諗諗下細個都執過係樓梯嘅利是

仲同阿哥好開心咁分左佢買野食

不知者不罪

結左婚啦 咩不知者不罪

所有quote圖po圖嘅都block哂

張相邊到有利是 樓主RIP，睇到陰間野

睇返樓主最後#55 留言
琴晚23:59 分 痴撚線

細個果陣唔識死新年我又係係條馬路到執過封利事....入面有廿蚊......

係你喇

人地跌左新年利是姐

唔好亂執錢 多多少少都好
試過細個個時係大陸 屋企隔離有棵大樹 有次行過 見到樹底個草叢有啲銀仔 咁咪執 越執越多 有兩三蚊
返去同阿婆講 鬧到我仆街之餘叫我快啲dum返去原位
原本好少病 但之後發左場高燒
最後先知原來係隔離屋唔知出左咩事 個啲銀仔係俾啲鬼仔
Dum返都瀨野 真係唔知樓主點算

連登真係廢左好多,個個都答埋d懶好笑既答案

樓主？

仆街
QUOTE圖PO圖全部同我
長命百歲 百病纏身
成班正臭西
BTW 樓主小心
各位先人有怪莫怪

都叫做有個老婆呀

樓主出pool 我地都開心

貼圖果位係咪覺得自己好有趣？你真係好撚柒on9
你老母就係因為你咁on9而俾人係咁屌
我係你老母我就幫你安排冥婚 咁撚不孝 唔死都無用 等你咁撚得戚啊啦 屌你個大傻西

樓主點呀？

希望樓主冇事
post 圖既仆街死

屌 po乜撚圖呀 咁想share不如print出黎貼床頭呀笨 俾你日對夜對呀仆街仔
Quote圖個啲又唔睇下預覽先出 再有不安圖死全家

呢個post幫我block左好多on9仔

入面有錢架 唔攞正on9

貼圖果個
你老母比狗屌
世世代代都係中國人

引路錢

樓主快手上黎報平安
已經十二個鐘唔見人

次次呢d post都一大堆on9仔為左刷存在感係到嚇鳩人
屌你老母

樓主

落樓梯就話睇唔到
上樓梯見到擺到咁整齊都仲要中伏

抄鳩我名

真心請教 咁樣掟個 (目測) 西瓜 係咩儀式?

咪阻住人地洞房啦

樓主快D攝返D利是先

招屍回魂
利申:識少少扮代表

屌

一拎就出事咁簡單
真心想知, 咁放利是既時候有冇d咩儀式要做?

屌 好好地討論都有班on9仔係到搞事嚇鳩人

block哂 當清理下D低質小學雞會員

西瓜（歸家）咁解

有聽講過西瓜尋屍

有怪莫怪 我路過咋

樓主而家暫時有無特別狀况發生？

見到要load幾撚驚
不過見係教練同埋冇負皮先load開

唔係掉落水失蹤想搵返條屍咩

今晚我勸你唔好瞓

聽聞好似係西瓜似人頭 等啲鬼以為又有新黎既 放返條屍去執個西瓜 啲人乘機搵返條屍

利申：我個名

屌你老母唔識就咪撚覆喇死on9仔

講錯，應該係西瓜（屍歸）咁解

嗰張唔係冥婚圖
係大陸定唔知日本有條佬
有戀屍癖
鍾意同女屍合照

好似係

咁究竟方向點決定
上定落先當係？

理撚得佢
總之貼圖同quote圖死全家

唔好咁迷信啦

下世小心喇

樓主屌完老母就唔見咗

樓主有冇事啊好驚啊大佬

出嚟報平安啦樓主

mola mola

大陸仔

樓豬死撚左？

？

有無奇怪嘢發生

成親了

當了一晚夫妻，不知道被誰拆散了。

歡迎回來

樓主講嘅嘢都有人信

KEY圖?屌你老母

屌曬你地老母
全部假膠post

屌樓主特登12點先放圖扮撚哂野咁

聽我講先啦
本來認真post黎
真係有兩封利是

我今日見得返一封

個封應該跟左你返屋企 你睇下你琴日啲衫袋褲袋。
認真mode

大佬講還講
Show Blocked User - 強姦犯高比